同大家拜個早年

2017祝大家雷姆年快樂！！！

雷姆這種女孩子幹了要給錢嗎？ 不了

雞要比錢, 公廁先唔洗

爛臭雞你會比錢嗎？ 我 不了 屌完說算